華裔美軍Kevin Jiang遇害後，大量連登仔表示祝賀

中文名蔣凱文
美國土生土長，爺爺似乎是70年代中國科學家，曾參軍，沒有發表過任何政見，樂於助人，曾於網上籌款八百美元前往台灣農村教貧苦兒童英文，一週前成功向外籍女友求婚，後遇上槍擊案喪生，死後大量連登仔表示祝賀

佢哋表示只要係大陸人就抵死
無視品聰手足，就算喺美國土生土長守衛過美國只要你老豆老母係大陸人就死不足惜（我唔知佢哋有冇老豆老母阿爺阿媽係大陸落嚟啦，或者佢哋個個都係原居民）

係咪biden支持者先？

冇發表過政見
估計偏政治冷感

美國人被當中國人

連登仔望下自己老豆老母阿爺阿嫲
你哋除咗個名改咗英式發音之外同佢有咩本質上嘅差別？
咁係咪你都係大陸人？人哋擺明係美國人。

樓主你走先 我幫你頂住啲兒登仔

果班兒登仔垃圾到

佢有無撐過香港手足先

屌連登仔亂屈人係芝麻人

唉

美軍該死

呢啲PO有咩意義你話如果炒車既係波台就話發大黎狙擊姐

只要想屌，無嘢唔可以用黎做原因。

兒登：啱喇，政治冷感呀嘛，姐係中立撚啦，抵死啦

CC TOY 係咁，低汁又弱智

我代咁多位垃圾兒登仔say 句sorry

似台灣樣
冷靜D先
確認左係支那豬出手都未遲

RT !!!!!!!!!!!!!!!!!
阻止連登仔入侵美國!!!

果班係波台黑警臥底，你睇清楚

支那人：美國人中槍抵死
連登仔：大陸仔中槍抵死

亞洲人黎講又真係幾樣衰

支那人：美國人中槍抵死
連登仔：大陸仔中槍抵死
連登同支那微博首次達成共識呢條友係抵死的

致各位巴打： 請相信制度、相信民主

藍登仔最識分化
同港人港地同等級數

說好的首先是中國人呢

喂原來當兵就可以脫支

人地重要服過兵役

不過其實連登不嬲都係仆街居多

土生土長呀盲

你望下你自己個樣

你講嘢嘅語氣同埋你講嘢嘅方式同支那人一樣
你仲似支那人多啲

人哋起碼講英文用雞腸
你仲打緊中文用廣東話
知唔知廣東話嘅廣東喺邊呀支那仔
你身上支那味重過佢唔知幾多倍

望下微博嗰班支那人
同你講嘅嘢一模一樣
唯一唔同嘅就係佢哋打簡體

幾年前開始屌呢班傻西連登白人佢地都係早死早著啦

兒登仔一向垃圾
文盲嚟

會員編號：#199771
會員註冊日期：2018/8/10
入 LIST 原因：Blame the victim，又留言指黑警所使用的武力十分克制和被動，抹黑手足。

上述資料更新日期：2020/12/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

大家走先 由我黎頂住五毛 pr啲攻擊

死者係真美國人
佢同老母傾偈都係用英文
平時hang out係美軍

唔好中計玩批鬥

當過兵照計pro Trump

派幾件垃圾日日鳩噏已經可以玩爛一個討論區

問下啫，唔洗咁多負皮嘅
利申：冇屌過

肯定唔係護旗手
That’s enough

只係好奇問下啫，冇屌過佢

第一日上連登？
上到有心理創傷？
使唔使安慰下你？

係抵死 有咩問題?

學你條賤種咁撐拜登已經低賤過護旗手啦

cctoy

可以預料到好多連登仔移民就會甩左香港人呢個朵
前幾日先有個po講 移完會唔會比小朋友學中文
大部分都話唔會

海外抗爭？食屎啦

好多一碌鳩打死
通常幾代都大城市土生土長個班華裔係pro dem
受過支那迫害走佬成功到美國個班都係pro Trump
因為知民主黨行緊個套就係49年共狗奪權前個套

其實全世界除左猶太佬之外冇咩民族會keep到
支那人就相反去到邊都係想侵略

係
Nancy Pelosi低賤過班護旗手

唔keep冇問題
但希望果班人唔好同人講會海外抗爭
留係香港果班真係會信

就係咁，因為啲𡃁仔唔識嘢，冇見過，以為支那冇咩嘢，甚至吹奏支那嗰套

美國土生土長 參過軍去過台灣教細路都叫中國人 咁我地生於香港既更加係中國人走唔甩

五毛又搵到位入「連登仔」
連登乜撚野人都有 都有大量五毛 引戰狗 (ball toy) 左膠
部份五毛特別鍾意spin做「(所有)連登仔都xxx」

搵嗰五毛a出嚟講啲傻鳩嘢cap低佢，五毛bcde就可以日日連登仔連登仔連登仔......

拉

只醒係你啦,輸打嬴要,彩就自己羅
炒車就屈毛引戰狗

睇嚟係一個大好人。。。
其實咩事

中伏了！！！！白水嚟

邊個五毛？

洗唔洗㩒起底再cap你睇果班兒登仔係五毛定炒車

真cctoy 成日炒車 冇咩好開post

至
贏
攞

低教育水平中國人

樓主正一左膠
條垃圾死左就可以做返中國人

馬來語同印尼語係同一種語言，所以只要香港獨立到，香港廣東話就可以同其他廣東話脫離關係。

BTW支持你屌鳩連登仔

笑鳩死,侵侵點都企係撐KEVIN JIANG個邊
呢鋪成班愛侵力要點兜

嗰個國安法安國係五毛

真 尼班波台9真系拉撚圾

ccyoy又炒車，炒完車仲要死撐。

仲要屈係波台狗先絕

搞分化 冷嘲熱諷就係五毛

正
連登仔無恥唔認

果然骨子裏都是中国人

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

比個例子你

咁成半個美國嘅人都抵死
連登仔唔啱聽嘅都抵死

網台根本走火入魔害死香港人

呢道都有好多五毛 pr扮連登仔

Semper fi
RIP
Thank you for your service

tui

來生不作中國人

兒登入面既cctoy 喎
好撚正常啦

終於有人明白佢哋啲套路
要廣傳開去比更多人知

姓蔣有機會係蔣公後人

Burnt!!!!!!!!

唔應該血統論

似台灣人喎，姓江

支那人永遠都係支那人

1週前剛與女友求婚！耶魯26歲華裔高材生深夜遭「連開7槍」斃命

po入面屌鳩佢地未fc炒車, 樓主唔貼埋出嚟? 嗰啲又唔計連登仔呀

搵幾條友入去屌定先, 再搵人開po屌鳩連登仔

原來分化手段就係咁

肯定比白人屌個屎眼

都係中國人

中國人樣加名 仲唔係中國人

佢地全部原住民

又割了

其實搵一搵英文新聞都搵到佢個FB acc
睇到佢like咗乜
兩分鐘就搞掂嘅嘢都唔睇
唔開新post佢地都係睇唔到

不過而家開咗post到唔見得會睇到

關你撚事咩

都話d cctoy根本機械人咁 人云亦云 最鍾意一窩鋒玩批鬥 完全無獨立思考

我認，我有份屌，之前唔知係自己友，宜家我收翻並特此致歉

世界圍住連登仔轉

弊在5毛a講完幾百個正皮呢

老土講句 佢人生真係好正面。

民主只配比有資格既人

講完又唔認數，次次都瀨五毛

相信只係笑佢果陣冇睇清楚佢當過兵又幫過台灣，唔係雙重標準而係衝動炒車

D 五毛覺得咁樣係好大件事
好似執到金咁

結論：做支那人仔女真係又慘又抵死

咁班中華膠係pro xi？

外籍女友，即係唔係美籍

RIP

Agger

人地一家移民美國幾十年已經係美國人 唔好因為人地華人樣就話人中國人班支那人最叻係咁 咩林書豪果啲就華人之光 宜家呢個就話人地美國人唔關中國事

當兵一定係美國人喇頭嗰班一係五毛一係青山出黎，都可以block佢

而家睇返起碼負皮居多

有冇人開盤今次兒燈仔會搵咩藉口賴落去

第一日上連登
不嬲傻的嗎唔撚分

姓氏係Jiang好似? 佢本身肯定係大陸過去的, 但唔係等於個個都係壞人